中國怒了！就美衞生部長訪台提嚴正交涉 促停一切官方往來

美國在台協會（AIT）今天表示，美國衞生部長阿扎爾（Alex M. Azar II）將於近日訪台。阿扎爾是首位訪台的美國衞生部長，也是6年來首位訪台的美國內閣成員，以及1979年以來訪台層級最高的美國內閣官員。台外交部今天表示歡迎阿扎爾訪台，但北京的外交部發言人汪文斌回應時表示堅決反對，且已在北京、華盛頓向美國提出嚴正交涉。他又重申中方一貫立場：「台灣問題是中美關係當中最重要最敏感的問題，『一個中國』原則是中美關係的政治基礎，我們敦促美方恪守『一個中國』原則和中美三個聯合公報規定，停止一切形式的美台官方往來」。

再嘈直接派彭斯去

幾時到侵侵去

慢慢級別會開始上
下次國防部長 國務卿 最終總統

好嬲呀

艾薩將代表美國總統川普

咁15號個首階段貿易協議高級別會談劉鶴係咪唔傾得

關你撚事

呀蓬：一個中國原則及中美三個聯合公報已經係歷史文件

新圖

美國：noted

美衛生部長訪台是關乎全球衛生議題，請中國不要政治化事件

又氣炸

唔停又點

再嘈pompeo自己去

你唔畀佢入境咪得囉

中美三個聯合公報 = 不具意義的歷史文件

好嬲好嬲，粟米刁繼續買粟米

美國：ok, 停止同中方往來

好嬲好嬲

真係CLS

一個中國=中華民國

以後唔同你玩呀！哼！

好嬲好嬲呀

再嘈就響台灣起大使館

歷史文件

係一個中國啊 你咪一個中國 台灣咪一個台灣

岩到呢！

王毅下面嗰個係邊個

人哋唔停咪你停囉
唔敢停又係度嘈

屌

一個中國、 一個台灣
關你撚事

駐英大使劉曉明

人地係要去
吹咩

氣炸師

國家同國家互訪係好正常既事

好嬲好嬲
繼續買大豆粟米

笑撚死

總覺得呢兩張互相輝影

再嘈Trump都出動

基本法呢

痴線 又干預美國內政

關你乜事？

中英聯合聲明，一切貿易協定都唔洗遵守仲講條鐵咩！唔順氣就打過去台灣啦!

k

台灣係中國既
訪問台灣即係訪問中國
又贏

擺明逐步迫大陸架啦
南海踩埋去都忍既就一定係玩台灣
之後美國駐軍都似

點都唔會打,倒返轉講,美國點同台灣建交,支那都係唔會打

侵侵再畀啲力，直接宣佈台灣係台灣國

有無高手加小夫劉鶴落去

oh no, 30K popo are ready!
NSL 38 !!!

加速步伐好快 幾日又進一步

佢擺明迫你開戰

好想有機會睇到有一日小英同侵會面握手

既然咁嬲，郁手啦！

不過睇你都係淆底架喇支。

趙立堅 華春春 耿爽 胡錫進呢？

政治>公共衛生交流, 可恥

要開戰拉嗎?

因為侵侵唔玩得幾耐
要盡快攪到你唔耐煩
南海都隨時炸左你個人工島
橫掂拎正牌國際法庭做理據

支那：怒了怒了

美國：咁點？
支那：繼續口交

屌你老味

左下咪胡錫進

CLS

仲有一個中國原則咩？

中國當一國兩制無到，美國都當中國無到

美國用台灣牌
=中國用香港牌

除左軍事手段

無辦法令對方停手

所以你會見有美國學者 九唔搭八
話要承認台灣 來幫香港

雖軟必豬

呢套係咩

以前D國際危機都要溫釀成幾十年先一次過爆
依家兩三年就可以搞到好彊

有幾時係唔怒架

所以承認台灣唔再係中國
or承認中華民國＝中國
or唔承認中華人民共和國＝中國

一個中華民國

打啦 係我唔忍

全球滅共已經係大勢所趨

痴撚線公司忍笑好辛苦

借個位 會員標籤功能

我係啊侵下次就派個女去先，因為無官職但身份唔同。

中美台一樣蘊釀左幾十年啦
香港都廿幾年

屌 睇十次笑十次

出摺被軍未？
未就收收皮

我唔准呀
你唔可以咁嫁

南海唔洗登陸、唔洗巷戰、仲要冇啲全國當過兵嘅男丁喺度都唔敢打，唔洗旨意會打。

北京出左個光速師

戰狼吳驚呢？

痴撚線

改得好撚正

中國怒了！震驚全球！

口交部全力出擊

促停支那官方往來

中國真的十分妒忌
因為美國竟然向台灣傳授
世界第一的 抗疫 秘技

岀兵啦人哋搞事呀

Push

你咪繼續反對囉，過幾日人哋照去之嘛

驚西咩，夠膽咪打台灣囉

仆街係公司笑到有腹肌

cls

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

同美國斷交啦笨

係我就唔忍,架飛機就到時打佢落嚟

神人

台灣一早識啦 最強秘技咪就係封中國關

派個老婆過去

但係美國抗疫世界第一

咪一個中國囉宜家 中華民國呀

閱

喺街見到忍唔住笑出聲

國內法例如台灣關係法地位優於呢啲乜乜公報架

再嘈 分分鐘美軍長駐台灣

別將疫情政治化

睇嚟好快可以獨立

美帝： 好呀，停止同支那一切往來☺️

否則呢?

聯合公報其實都只係各自表述一齊鳩噏
btw 簽署聯合聲明都話係歷史文件

中國一定要搶先同台灣建交

做乜干預美國內政

人哋都諗住同你斷交，重交涉乜嘢，遲啲台灣可能有美國領事館添⋯⋯

仲傾架咩?
美國呢個星期冇做野就係等緊呢樣?
大豆trump

笑到肚痛

老實講都幾煩

好正

人哋去邊 關你撚事咩

整埋左邊兩件啦

快！！

多交流有咩問題～

呢張好精彩
後面有埋耿爽同華大媽就好

香港市長成日越權代嗌交部鬧外國政府干預內政
有無捉個市長去訓話呀？

日日露

大盒霍元甲？

侵侵坐Air Force One 係台灣落機小英接機

行使國安法去拉佢啦

氣噗噗

國反對的必然是對的

習種：好嬲好嬲

出色

關你撚事咩

『一個中國』原則，睇下美國承認邊個先係中國架姐

做咩干涉美國內政

其實嚴正交涉有咩用?呢一年最少都嚴正交涉過百次

好撚正，加埋爽哥同仲正

笑死

共匪係未要打7美國

推番

Republic of China
A better China

支那正宗有事鍾無艷 無事夏迎春，得閒就叫你遵守，冇so就話歷史文件

支共發火，又會寄多d種子出去世界各地報仇

干涉美國內政

習近平外交思想：堅決反對！

你一個支那 你試下禁止佢入境囉 做唔做到丫一個支那

遁例都要傾下既
反正傾唔傾支那都唔會守誠諾架啦
過左大半年都唔知買到誠諾既三份一未
仲要剩係買農產品一d誠意都無
係人都知你唔夠用點都要買架啦
正宗唔屌唔鬆化大大棍扑柒佢仲會買多d
嬲呀？一係好像之前咁做on鳩仔扮反制比巴西係中間抽佣囉

ccp可以點？

又幾高質

AIT 好快正名做領事館

好似
登陸太陽
個梁振英

台灣都係中方
中華民國方

有無搞錯？關你咩事？

人哋去邊關你撚事
又干涉內政

連登仔通通企開 支持黨 立刻武統台灣

支那成日話，台灣係支那的，咁美國訪台，就是訪支那，有咩問題

美國：打我哎笨

駐軍台灣應該無咁快實現到
不過下年越南全國大選後
美軍應該好快可以進駐金蘭灣
都夠激到小支支爆血管

再嘈自己去

想睇

下，你唔派人去接見咪得lo
台灣你架嘛，你唔安排咪得lo

除非

笑到震曬

日日咁氣炸，氣炸鍋都唔洗用就可以整野食

關你撚事咩，夠膽咪開拖

試水溫

打啦柒頭

仲大件事過同金仔埋枱,不過雜種99%啞狗

咁你中共咪拒絕佢入境囉. 台灣係中國吖嘛

吹咩

維尼去過台灣未？

台灣係你家嘛
美國訪問你即係無事啦
擺兩圍飲返杯慶祝啦屌

所以共匪喱個名冇改錯

sir

正到無朋友

未必冇機會，分分鐘侵侵係大選前會飛去台灣做一次

跟本侵侵依家舖緊路咁做

慢慢承認台灣

雜狗:而家加速到幾多公里?再開快D

應承咗就要繼續買㗎喇

同特朗普玩反口

無錯🇹🇼

立即武統啦

請口交部到美國駐京領事館門前屙屎，以示不滿